發現咗最好嘅洗臉時機

返咗成日工 一返屋企好多人都會成臉油
有啲人會即刻洗臉 但其實咁樣係殺唔曬啲菌！

因為個時菌嘅數量唔多 你洗走啲油 啲菌可以繼續食啱啱生出嚟嘅油續命

但如果你等到臨訓先洗 個時啲細菌嘅數量已經多咗好多 因為佢地覺得有大量野俾佢地食 所以不斷繁殖
到你洗走啲油 佢地成堆一齊搶野食 變咗全部都唔夠
最後死曬

利申睇咗工作細胞學返嚟

送返張血小板圖

我次次都係沖涼前洗

好想𠝹開個龜頭等d血小板出黎同我接觸

我幫你 濛狗 come here